市民陸續返屋企，遊行人數正在下跌

點算？

Push

Do something !

Hong Kong People !

黎緊 唔好走呀屌

Come on !

不徹不散啊！

Don't go home yet!

依家黎 邊到入好 地鐵多唔多人

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

咁又點?下次都會再出黎

大把人去撚緊

Don't go home without any achievement!!!!

今日係父親節有人早走正常啦

唔好走呀！！香港人 ！！

正常呀大佬，你想200萬人都留低咩，大家有唔同崗位嘛

爭少少渣，堅持埋佢呀！香港人！

Help !!!!!!!!

請善用起底功能

No! Don't go yet!

九點幾啦,唔洗食晚飯咩

我返左
唔洗驚，返去休息咋
隨時standby

Why not direct people to tvb, 民建聯其他地方？

今晚唔走做乜
等都等出師有名先

200萬 -> 100萬 -> 20萬 -> 5萬 -> 2000 -> 400 -> 200

行左成日夜晚果餐都要食架

食飯啊大佬

唔好畀林鄭睇死呀！香港人！

With two million people, we are supposed to achieve something!!!!

Help!!!!

Show Blocked User - 黎子蜂

去左食野 夜的返去
我今朝12回幾去到而家都未食野

聽日仲要見

佢一日唔撒回 唔放班拉左班人
大把人個個星期日活動 改做遊行

我行咗6個鐘真係好攰
返去休息一陣有咩事隨時再出嚟ok？
利申 住好近

人數每次都會越來越少
變左慣常活時，就會失去意義

維園龍尾出發左未？

你都要考慮一班人要做節既，同埋啲父母又要湊細路仔，下跌都正常啦，但今日既港人已經比6月9個陣更團結

大家互相接力咋

唔係個個有體力同時間留過夜

唔好畀佢睇死，二百萬人咩成果都無！

下星期再見呀 一個星期翻6日都要休息下先啦

下星期唔會有200萬人喇

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

啱啱放工
嚟緊

有啲一家大細，有老有嫩，係都安置晒佢哋先有後續

地鐵好多人等住走，

不撒回不撒退。已經有人用咪嗌人留停

唔好走！

D 人行完harcourt road 直入中環地鐵站走人

你地唔係就想散咩，
又話咩一家大細
依架又唔俾人返去

又話要和平
屌 真係革條閪就叻

Thanks !

聽日重要返工

No way !

聽日唔係617三罷咩

Please, stay !!!! Stay until we achieve something !

民陣尋日宣佈左取消三罷

香港人 唔可以撤啊！！！！！

又不散
上次6月9得返358個

不
散

灣仔

香港人！！！！

要食飯 嚟緊 重有好多人

玩咗一個星期真係體力極限

今日就冇得衝嫁啦
冇頭盔眼罩口罩點升級行動
我覺得比人休息下 準備好再做野先係良策

怕咩
下次隨時出黎

趁住今日個勢

佔領情意結 佔完始終要散
個個星期都撚佢一鑊勁更加好

好似

我9點食完 呢家重未食 不過我就聽日先再去

今日係前無古人後無來者
機會過左就無
香港人！！！！

一陣見

宣佈番啦 烈士死得咁冤 佢唔罷真係比人屌到仆街

警犬開始有行動, 大家兄弟小心

林鄭分分鐘已經唔係禮賓府住

777 認左錯當交左功課，
如果我地今晚再激進d 對我地無好處。
再度度。
今日焗都焗到暈，再激進d真係暈比你睇。

Do something!!!!

想問宜家去可唔可以係銅鑼灣計返個人數？

行上去啦,
屌你老母
你唔上去撚知

尋晚都仲喺度

二百萬人只換黎林鄭一句對唔住
how come !

屌你老母, 成日FF理由比自己唔做嘢

點解會輸呀？因為香港人口好多都係老人，有部份個心態係唔撐黨就冇野支持佢生活既愚昧心智，有部份覺得有旅遊巴呀，蛇齋餅糉可以省返一餐，而更大部份係唔識上網又唔學，只係識睇cctvb，所以佢只要控制電視報紙就控制到大多數票，再之後計埋啲走佬落黎，驚左共產黨既pussy，，覺得共產黨唔好，又憎大陸人，但其實係五十步笑百步，佢地己經係嚇破膽，甘於做籠中鳥。
我地要做既係抗爭到底，100萬比你講成20萬人，200萬人你話係40萬人，咁成個香港既人得120萬人？去到果一步就係死局既救著，但行到呢一步絕非易事，先唔好比佢地的以退為進令你既行動遲疑，政府就係想你疑惑。
共狗係流氓，你唔可以諗住用常理同公平公正去鬥，冇力量既正義係唔會成功，我地唔可以暴力抗爭，但可以和平抗爭。
其實要明白佢地宜家係好驚，點解驚呀，出槍就係要打怕你，令你驚，結果你唔驚，佢就會驚，佢宜家己經驚緊，佢話暫緩係一步以退為進，又係希望你見好就收，但我地要長遠少少，今日佢唔做，好快又會再來，我地要借呢個勢，令廢老都明白想喺香港獨善其身係唔可行，我地要萬眾一心，令佢地明白己經殺到埋身，佢地己經出緊招，想搞掂你地，逼你地奶共，你一奶就完，比共狗揸住個春袋做人。
咁我地要做既就好簡單，堅持抗爭到佢撤回法案，你要林鄭落台係冇意思，呢一步棋可以話係廢既，要做既係應該借勢改變一直以來比建制派控制票數既形勢，風向己經改變，時機己經到喇，唔好浪費呢個時機，戰機唔會再比呢一次更好。堅持呢個熱度，直到廢老都明白己經避無可避，改變佢地，令佢地投票泛民主派，唔再比佢地玩晒，剪布，閉門會議，以上為個人淺見。
ps:文長見諒

我個個星期都出 吹?

3點行到而家，返去食個飯都得掛？
仲有你想點？我一直standby

坐緊馬路個班係咪諗住唔走

佢唔要面，都幾無敵。
下星期再遊行

龍尾係邊？

我就黎餓死😂

係都朝早再出 凌晨咩都阻唔到 睬你都ON居

唔怕百幾二百幾萬

係怕你次次都百幾二百萬

頭先搭地鐵，好多黑衣市民返緊屋企，有啲一家大細，唔通叫小朋友一齊玩通宵咩

屌，又無戲睇，又係和平解散回家明天返工

林鄭道歉
形勢民意不利
中間派覺得短期內唔會再推加上今日已經行左成日
仲要佢地根本無準備亦無諗過留守或衝
所以佢地會走係意料之内
一車車後生仔都走緊

咁大家不如建議一下要有咩行動？

啲人唔走的話
後來嘅人都行唔到去終點

入夜無咁焗啦，又有風

唔通越夜越多人？

一向都係咁 二百萬人
有一百九十九萬齋行
得一萬會留守
一萬入面得一千會勇武
唔出奇

今日之後，唔會再叫得到咁多人出黎

因為好多人都要返去慶老豆節⋯⋯

都無計

其實依樣冇計
香港始終和理非佔多
佢地出黎撐起個民意
之後打仗就要靠其他巴打

冇問題
仲有個七一同 G20

篇英文道歉信冇講過撤回

搵 suspension 狗咁撚香港人
下次一定有我

今日3點幾出，行到8點在草地坐左陣，堅肚餓同見暈，留唔倒最後一刻，大家加油

Having Carrie Lam apologised is NOT an achievement!!!!

我12點到左啦。
真係減肥好方法。

肚餓呀

辛苦曬！

同屋企人食完飯出緊黎啦

同班fd出緊嚟接力

你要對林鄭有信心
佢好快又會出問答辣興全香港人

好驚佢技窮

依家出緊黎 邊到接力?

係。好多巴打都係咁
頭先5 6點唔散咁d
後面都入唔到黎

咁你想點呀大佬
200萬人同你玩到尾咩
你想留咪留 但係唔好鳩衝就得

同老豆食完飯出緊黎咖啦，
一陣見，香港人

香港人，加油！

民陣彈出彈入
資訊混亂

咁依家大隊係邊？

本身都想留底嘅
民陣有個呀叔開咪叫人快啲散去
等其他遊行啲人入到政總
屌行撚到添馬個邊都叫人走

前幾日D人先講緊，今日唔會再有100萬，結果呢?

今日宣傳再罷